有冇日式燒烤推介？

睇可盛八但見評語話差左
之前食開宮崎
有冇其他任食日燒好食

本陣

futago d和牛入口真係會溶

牛角

伊呂波

最後去左呢間